放左幾百萬入牛牛買美股，準備發達

偷芒格圖